同男朋友拍左拖8個月發覺佢越黎越過份！

我同男朋友都係18歲，拍左拖8個月左右
呢八個月大家都算係開心既，不過最近呢排
我發覺佢愈黎愈咸濕，係好過份果種。
佢成日無啦啦摷我 , 係公眾地方都係咁，
我真係唔知比咩反應佢 , 成日比其他人望住，
有時真係覺得煩！
有時我地行街，我好投入咁睇緊店裡 d 化裝品
佢又突然渣我對波，我嘩咁叫出聲，成間店 d 人望住，
搞到我好尷尬！
仲有, 我地搭地鐵，搭巴士果陣,
佢成日都係我後面 好大力搣我 pat pat
我忍唔住叫出黎，佢仲好似好忘我，仲細細聲係我耳邊講 high 嗎？
佢以為冇人睇到，但我留意附近 d 乘客係咁望住我地
我覺得咁係好羞恥。
唔只咁，最近佢仲經常要我幫佢口爆，
仲要禁住我個頭逼我吞晒佢，
真係好惡頂！
我有考慮過同佢分手，但佢係好仔黎既，
係唔知點解異常地咸濕, 真係好煩
可以點同佢講呢?
佢咁既情況係咪要睇性治療師呢？
算唔算係精神病呢？
真係好煩惱！

佢比你口爆番未ok law

屌
睇左兩次都搵唔到

互含咪算囉

上個po話1年 依加又話8個月 你有幾多個男朋友 ？

起底再睇文

g

我係一個ＳＭ愛好者，最喜歡被女人虐待，但係香港呢個彈丸之地揾一個女人陪我玩，真係有Ｄ難！好彩上個161睇過下Ｄ師兄報告話有個深水埗福華街yoyo好精於此道。所以就膽粗粗去試下,一上到去見到真人,身材完全走肥,最重要隻 腳又長又正，見到已經想跪低係佢腳下。沖完涼，佢就換左一套黑色既sm feel緊身衫,加一雙迷人黑絲。佢叫我見到女王仲唔跪拜？我即刻跪，但佢話我反應咁慢，睇黎要好好調教下先得，用皮鞭打左我幾下,之後用眼罩蒙住左我,再用一隻絲襪粒住我個頭。佢之後話隻絲襪我已經成個星期冇洗，香唔香吖？好好享受女王的絲襪香,之後用手錬鎖住我雙手，推我落地下,再用條利奶暈我全身，搞到我全身勁痕，最後佢更加用佢勁圓既美patpat一野坐落我塊面到,佢就吹！爆我細佬。玩完之後，覺得！釋放曬所有壓力，真係好爽。我試過其他所謂女王都係 麻麻，因為佢地要妳講一句先做一下，yoyo女王就完全佢會好好主導妳玩，咁先有女王feel！

I like sm very much, I like to be misused by girls. But in Hong Kong , it is difficult to find a real mistress. One day, I found a real mistress from internet called YoYo in Sham Shui Po, Fuk Wa St. When she opened the door, I saw a long leg beautiful girl in front of me, At that moment, I knelt down immediately because I thought she is my mistress. After the shower, mistress stood there and wore a sm costume and black stockings waiting for me. Mistress said, "Knelt down quickly ! too slow !!" Mistress was angry and started to punish me.Whipping me, cover my eyes, put her stockings on my head, "How about my stockings ? good smell ? I didn't wash it for one week !" mistress smiled. Then locked my hands and pushed me down the floor, licked my body, sitting on my face......I got climax at the end. It seemed to release all my stress. After the play, I thanked mistress YoYo, she is the real SM Queen. She is the best mistress in my heart !!

mayug

分啦，唔係唔分呀

其實彩姐好多方面都高汁 有樣有靚聲有好身材 美中不足嘅係有劣汁嘅立殺fan屎

絲打要take care

瓏仔

覺得幾正
Btw係男人都咸濕
佢夠錫你對你好咪得囉
佢將佢既慾望放係你到
靜係對你咸濕已經好好

分手囉臭雞

究竟係拍左8個月定年幾啊

63負皮
上黎呻下都咁多負皮

我女朋友成日都係街無啦啦揸我條J
搞到我成日都扯左
我唔知點算好

無麻友圖係咁架啦

睇醫生啦

peace

出面享受過更好先係咁

會唔會係你性冷感

Gay

其實識左10年
之依家呢篇文係8個月時嘅感受

中英唔對嘅

屌咁隱晦

Mayug

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!

A09!!!!!!!

Ao9!!!!!!

U

卡勞係雞蟲 中意叫麻友雞

彩姐有你呢.......

彩好波!

吊奶星 百幾個負皮

你平時唔比佢掂搞到佢成日毛手毛腳

互射啦屌

認真建議你分手
耐咗佢會更過火
唔好比佢有啲咁嘅習慣養成
如果勸佢都唔肯改
呢啲唔專重你嘅男人真係唔要都罷

左邊雞

瓏妹好波

負皮左

低汁fan屎